難怪支那要禁播古裝劇

好似而家套《倚天》咁，都係講因為朝廷嘅腐敗 導致民怨四起，激起民間以明教同所謂嘅六大派等聯手起義抗元，而張無忌成功推翻朝政後個個當佢係英雄 個題材幾咁敏感呀 但估唔到cctvb竟然仲會播啲咁嘅劇